而家去遊行嘅話要去邊個位加入

嘔血仲去遊行